歐聯八強抽籤結果

最城唔係打波圖已經fail咗啦

曼城又八強止步

贏喇

鳩估多巴拜皇

其實呢啲結果有冇得內定

之前有人講個啲波波會震 提醒抽波個個要抽邊粒

戴左賭神副con會睇到

我硬係覺得今年決賽會做畀巴黎同多蒙特

就算唔計抽籤做馬，除左鏝同鍠，仲有邊隊夠psg踢

我都覺，巴比對布歐
上演新世代兩大球星

多仔實力算係差 咁多隊入面

真心講
真係靠布歐
唔係呢2年多仔係德甲點會比人留意咁多

後防好廢下